求夜晚由成田去池袋建議

過兩日我會東京 預期2110成田機場落機
book左池袋既酒店
咁我查過 如果搭skyliner既話 2230係尾班車
但我怕趕唔切搭呢班車
唔知大家有無試過咁夜先到 而又點樣去市區
thx

一delay你準備訓機場算啦

最壞打算係咁

所以我都1516 諗住係機場book間酒店住下
池袋果間遲一日住

機場住啦

咁夜出到池袋都冇乜野做 不如BOOK機場附近訓晚好過
之前訓過東橫inn
T2,T1都有免費24小時shuttle bus過去
膠囊都訓過 算係高質 幾大幾通爽
不過膠囊黎計真係算貴

上年九點落機
機場買埋pass上skyliner 先十點都未到

你係咪都預計 係9點落機 無delay 咁既時間落機過關好快嫁？

東橫inn 好似唔錯
搞到我早機果日都想係機場附近訓

i go to ikebukuro by bus

11 點打後嘅方法,自己check

不過酒店個頭冇乜便利店 食肆之類
最近得間7仔都要行5分鐘出去

nex 啦

你都on撚9，你不如問聽日觀塘會唔會又塞車